Zelfs in het donker was er een licht van een soort, zoals er ooit over sneeuw is; en het leek alsof het sneeuwvlokken en de kransen van mist kregen vorm vanaf vrouwen volgkledij.
Alles was in dood, grimmige stilte alleen dat de paarden hinnikte en kromp ineen, alsof hij in paniek was van het ergste.
ik begon te angst - vreselijke angsten; maar toen kwam naar mij het gevoel van veiligheid daarin ring waarin ik stond.
Ik begon ook te denken dat mijn fantasieën er waren de nacht, en de duisternis, en de onrust die ik heb doorgemaakt, en alle vreselijke angst.
Het was alsof mijn herinneringen aan alle Jonathan's afschuwelijke ervaring overkwam mij; voor de sneeuwvlokken en de mist begon te draaien en rond te cirkelen, tot ik kon worden als een schim een glimp van die vrouwen die hem zouden hebben gekust.
En dan de paarden schoot lager en lager en kreunde van angst zoals mannen pijn doen.
Zelfs de waanzin van schrik was niet voor hen, zodat ze konden breken.
Ik gevreesd voor mijn lieve Madame Mina toen deze rare figuren naderbij kwamen en draaide rond.
Ik keek haar aan, maar ze zat kalm en glimlachte naar me; wanneer Ik zou in het vuur zijn gestapt om het aan te vullen, ze betrapte me en hield vast ik terug, en fluisterde, als een stem die je hoort in een droom, zo laag Het was.. "Nee!
Nee!
Ga niet zonder.
Hier ben je veilig!
"Ik draaide me naar haar, en keek in haar ogen, zei: - "Maar jij?
Het is voor jou dat ik vrees!
"waar ze lachte - een lach, laag en onwerkelijk, en zei: - "Angst voor _me_!
Waarom voor mij vrezen?
Niets is veiliger in de hele wereld van hen dan ik ben, "en terwijl ik me afvroeg wat de betekenis van haar woorden was, een trekje van de wind deed de vlam opspringen en ik zag het rode litteken op haar voorhoofd.
Dan helaas!
Ik wist het.
Heb ik niet, zou ik snel geleerd hebben, voor de neerdalende figuren van mist en sneeuw kwamen dichterbij, maar zonder ooit de heilige cirkel.
